Dllm呢個小朋無8歲？

交數都唔係咁呀撚樣
咪撚恰細路啦 隨街就逗人

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

邊區來

點解附近好似冇人咁既

補返 Facebook 見到嘅
到底係咪想殺曬香港嘅下一代

只要係人就拉得 咁細個想嚇撚死佢咩

頌富？

癡撚線
攪個細路做乜鳩

pedo搞細路?

popo:講 做咩全身黑色 ？ 係咪暴徒！？ 係咪有不老症？

淨係識蝦細路 廢撚到

痴撚線 肯撚定係take 左野先開工

其實係咪落咗order專攪小朋友?

啲廿三十歲嗰啲屌到佢哋反艇都唔拉。

小朋友行過都唔得掂

推